歡迎考車fail嘅入黎傾下計（29）之豆巴回歸主持青山大會

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八

工作巴係咪太多工作
唔開po

中左唔開post

必須死

點解咁快又一個post

你地得幾個人都推得咁快

依度好危險 你快啲出返去

早晨

眼瞓 眼瞓

你地咁遲起身

一早起咗

我四點

太早

湊仔係咁 要幫手蓋被

但你又唔訓返

可能就死

唔係一齊瞓咩

窄死佢點算

痴線 其實啲仔仔幾大

一歲起

痴線老人家

好玩呀

早晨呀
尋晚臨瞓前想覆完人再講聲早唞先瞓
點知個po完左又冇人開

直接走左去瞓算

覆返上個po涉巴先

仲有153
人地明明係覆涉巴
邊係覆我
咪屈

早晨
我都唸緊點解成個鐘都冇人開

都係你乖仔

多謝
我不嬲都乖仔黎

你講緊啲咩呢

話人地為左覆我先霸左1001

本身諗住覆返上一個post 點知1001左又冇人開

真

我噚晚覆時都9xx
以為涉巴中
點豬.....

any update from 六七八巴
唔知佢有冇事呢

佢頭先有覆po應該冇事了

佢有佢屌
我有我hea

出丁屎咁嘅人工 賣身畀公司咩

有咩好玩

啱呀 最緊要同老闆熟

我明

我就係唔熟

但公司賺到錢又唔會分多啲錢俾你

份人工都係得咁多

對呀 對呀

騎牛搵馬囉好似溝女咁

對乜嘢

sor 琴晚喺公司真係11點先走
祝福大家下一次考試合格

啱啱學行識講嘢
叫佢做乜都得
但佢又有野要求你
好好玩架
當然infant age仲正
可以日抱夜抱
日啜夜啜
好掛著我班姪仔姪女細個

係咩

遇著你啲姐姐真悲哀

Dklm熊貓
9點半叫個早餐話10點送到
10點話10點4送到
10點4話搭八送到
等到10點4忍唔住搵CS
佢同我講10點10送到

我話要取消佢仲話唔得
我話你顯示十點已經拎左個餐
十個字後送到你覺得份野仲熱仲食得？
佢解釋話多單
多單關我鬼事
多單你做唔切就唔好鬼接
係你既問題唔係個客既問題
冇理由要個客去體諒你

俾我炳完一輪
佢走去問上司
話俾退款
足足浪費左我三個字時間去炳佢

最後仲搞到我餓到胃痛
自己煮麵食

真係太多工作

唔緊要
不時都有巴絲冇留意自己中左冇開
我尋晚都冇留意就爆po
覆完人就走左去刷牙
如果我中應該都冇留意到

幾時到你生番個

而家都仲食緊早餐
早餐都就變晏晝
DKLM垃圾熊貓
好嬲好嬲好嬲

我估應該係

所以我好少用呢啲apps
寧願自己落去買

叫過Uber eat 次次都一攞就來
Panda 叫過一次 可能唔係蝻會好啲
成10個字 送到來都唔敢食啦

我從來唔叫佢哋
因為怕要等

小事一則
唔洗放上心

Uber要睇時間
我呢頭一繁忙時間就好伏

熊貓我成日叫
平時好準時甚至早到
今日唔知做咩
可能我晏左叫
平時我八點半前就叫左

我停唔到落嚟

覺得好柒姐

唔好再叫佢哋嗱
又要自己激氣
你哋屋企附近有冇野食

唔怪得
完全明白

痴線
真係食糊仔

放心
我都柒咗好多次

我又唸番起個形容詞

小事啦

咩

佢想話我係不羈的野馬
你噚晚最後屙唔屙得出

冇

我真係第一下唸到呢個

無便意 瞓交算

早呀

點呀你
冇乜野啦？

屙清啦

無你咁傻，中左唔開po

又wfh?

佢一嚟就停唔到

情人節有無邊間食tea好
四季，rosewood，grand hyatt，St.Regis四間好受歡迎既都full哂
文華東方,fortnum and mason太貴，半島要排隊
帝京，朗廷，the murray，hotel icon,同k11既glassroom greenery, camellia, 連openrice都話好伏

識啲野喎 想做媽媽？

依家先扑太遲
你睇下圓方/ritz Carlton

切勿得罪男人頭

如果想in pr 佢地會問乜？勞工法？

馬好大喎

我諗住6/2 or 10/2 食

carlton薑泡芙，辣朱古力好似唔太岩

帝京好像ok但係bar 食

景已贏

好似都ok

韓剪？

12月食左ATUM
所以今次要搵第2間

集中討論

情人節餐廳推薦

以下開放討論

日

Caprice

依度咁多女都識唔到

你地兩個攬攬啦

不了

我非基

能成為密友 大概總帶著愛
但做對好兄弟 又如此相愛 旁人會說不該

明白嘅 你係比較少市場 終會遇到

淪落到谷底

五條友開左未

快樂蜂

Yes

半島住客唔駛排
Grand hyatt既tea普通
我覺得唔值book得咁辛苦

Rosewood要每月一號朝早準時book定下個月
通常半個鐘就俾人搶哂
朗廷食過一次永久blacklist 狗也不

你就男人頭

下次再努力

點呀你

four seasons，peninsula同rosewood你無晨早訂枱
唔洗諗啦

peninsula唔係要即日排隊？

佢哋我有份湊大
鍾意玩囉
做媽咪要諗諗

都難啦
嗰日星期日仲要初四

帝苑J’s好唔好？
黃金綠茶好似幾特別不過應該唔好味黃金唔入流

仲要屌我 人夫都啱

好有經驗

睇左人盡可夫

關羽史迹
最叻咩戰術

垃圾暗榮同我死出黎受靶
萊莎2乜料呀
一開同我預設1280
而家咩年代

入驚冇得set
出面又冇得set定入去
要控制到個人先俾set
仲要手制㩒唔到出黎要㩒ESC先得

頭五分鐘劇情唔俾改畫面
睇住起哂格又細細粒
劣汁手機驚咁款

改得畫面時又冇垂直同步揀
行既時候有時畫面會斷斷下咁
畫面光暗又做得差
光到飛起又冇得較光暗

帝京不了吧

帝苑講錯

住客有得book定

你去K11 musea睇吓啦

帝苑我剩係食過自助餐
（我覺得麻麻唔太好）

又Caprice

巴大奄尖

冇女

我都食過一次公司annual lunch

但佢餅店好似好似幾出名

係你高要求

我同你一枱

痴線

我好鐘意食tea架
間唔時就會去
以前成日去君悅
後黎佢冇以前咁正就轉左場
最愛個間洲際nobu既tea
可惜執左

初見同自摸絲都好熟tea架

無論glassroom greenery定camellia d評價都好伏又難食又西service attitude

你唔係走去排呀
14咩日子
咪傻

餅店係幾出名
所以我都唔知tea正唔正

終於食飯

絲打
你仲乜

佢非呢

佢間Sabatini okay的
buffet而家不了

好似話拿破崙同蝴蝶酥係餅店整
不過咁其實係味買個蛋糕番去仲好

咁即係未排隊就比住客霸哂

係呀以前囉
而家有rosewood同文華同peninsula
呢三間我長食

趁lunch拎隻新game玩
俾佢伏到哭能左

枉我咁神心
佢今日出我即玩
果然我太天真
對暗榮唔可以抱有期望

咪爆喇

之前好似sabatini有肺炎之後成間酒店撤離
gf前一日同朋友食左帝苑蛋糕 之後個日間野就撤離

中伏師

絲打
相逢恨晚
我會發掘Melbourne有咩好食tea
大家嚟時有好野食

其實我覺得半島食環境多
隊live band都係夜晚有人唱歌正好多
野食普通 住開可以book黎試下
特登去排就不了

有冇靚姐姐食

有錢先可以追求high tea
利申：剩係食過atum tea set

你試下artisan lounge

半島對住客有好多優惠
好多餐廳對外講full哂
但住客就算前一日book都好大機會有位

不過又唔會話俾哂住客既
都唔係個個住都會食

你女屎忽

有冇諗過買tea set返去食
初見絲話rosewood既ok喎

買就算啦無左即場食個feel
買就寧願食餐廳lunch

佢哋啲palmier好食
以前新年送禮之選

好呀
希望快啲可以去旅行

去你個皇后像啦

咁好多選擇
香港好多女仔都165

空城計

如果未試過可以一試
但拿破崙我而家食rosewood同peninsula

都唔係既
香港人大多食得起
係捨唔捨得食姐
女仔一般都比較鐘意食tea
咪熟啲囉

一半啦
因為嗰日靚日

係
所以我都冇買返去食

而家無事
放心

This one no good

真
死煩膠

對
不要做傻事
要排隊不了

搏fd

唔可以咁講
只係我以前真係一個甜食怪

唔好意思 講咁耐 即係邊間high tea好食

搵二千轉 相見如絲 自摸絲總結下得唔得？

ok呀
賣相同味道都ok
3百幾

買黎食過

你邊位

我心水真係三間大野
新屎坑真係rosewood
要穩鎮又不失霸氣就文華同半島
其次先four seasons

咁又幾抵喎

裡面唔係有好多餐廳？點搵到間好？Openrice?

全部full感覺上10間有8間都伏
好似寧願食番lunch好過咁

結果?
我屋企呢幾年轉咗半島

你又失憶

佢新黎？ 定改咗名？

新年gf親戚買黎一人一舊食下咁
幾好食

我記得你喇 男扮女個一個

rosewood butterfly room
peninsula就大堂或者直接去boutique買
文華 the mandarin cake shop
Four seasons 就the lounge

你咁遲book
呢期個個香港人都好得閒

情人節之後睇下有無位

rosewood好麻煩的
記得請早
半島你weekday去排應該okay
文華同four seasons相對都容易啲
不過呢幾年通常take away
怕多人
尤其Chinese

你怕Chinese?

好心轉返隻色啦

因為本身無諗過食tea

hotel icon 聖誕godiva好吸引
熊仔朱古力奶
任食godiva

但依家無左godiva就不了

alex morgan係女人

下午茶之選：

rosewood butterfly room
peninsula就大堂或者直接去boutique買
文華 the mandarin cake shop
Four seasons 就the lounge

rosewood好麻煩的
半島你weekday去排應該okay
文華同four seasons相對都容易啲

Reference: （二千絲 相見如絲，2021）

置頂please

二千煩惱絲

我未食過四季
其他同初見差唔多排名
係半島唔會再去
除非去住時先會食

C坐到S

再坐CLA CLS

K11 musea 個tea not worth

上次體驗超好，個waitress very 醒目，啲野好好食

無限期支持Gaddis

卜左帝苑算
2月轉.menu唔岩食咪到時cancel
電話留唔駛比訂

四季唔錯 服務真係好週到

伏：
朗廷 帝京 The Murray

伏：DK Cuppa Tea，K11 Camellia，K11 Glassroom Greenery

大媽大嬸大姐

好得意呀

喂
好拿喎
我真都係
咁點吖
係咪出嚟抽過

叫有位先囉

其實最緊要2個人開心

佢哋根本無得比

hotel icon你食過未？

你好hurt我架
生得細粒都唔想架
我細個喺屋企
成日覺得自己好另類
個個又高大
鼻樑又高挺
唯獨我成個中國娃娃咁
點知......
愈大愈出事
先似返個mixed race
叫有返啲安慰
但身高真係無辦法架

我食過buffet同lobby lunch
都okay
但cake就都係被比下去

擺明運吉

呢間梗係正
講緊tea嘛

俾我唔忍
打佢啦

我食過tea
伏既級數只係好過朗廷
永不幫襯名單其中一位

想問一下油卡

你地有無用？

hotel icon?
咁有godiva都無用直接去買godiva好過

咁差呀
但佢哋buffet又真係okay

越黎越難諗食咩
呢幾年生日/慶祝 已經食過M3 Italian, 迪迪尼Buffet，MK個間Bellevue(呢間好平平無奇），D2 kart cafe，帝樂餐廳，ATUM，鐵板超（核突卡通炒飯）等等
香港fusion/ omakase又唔抵食

實有啦

法國high tea真係10間有9間伏

真
我要同佢抽過

扣幾錢先算抵？

試下嘛 話想睇下分別囉 我買都坐晒

夜晚隊band好正 個vocal 好好聲

起碼2.4啦

想問用油卡仲可以用400送60個啲券嗎？

我都有聽唔少fd話佢地buffet ok

我結婚後
除左生日
節日好多時都係買靚野返屋企煮就算

小妺

上次入去個sales由頭跟到尾
下次等佢走左我先慢慢自己坐下

我個張好似2.7定3蚊

基

非基

其實我之前同ex食嚟食去都係嗰幾間
我自己又怕人多又怕嘈
呢句真架
2個人開心
那怕只係個蓮蓉包
你都覺得夠甜

我今晚問問屋企先

而家其實好多正野速遞
例如啲刺生

esso得 加得快就要紅卡

buffet ok啊

淫夫行係咁，你話想自己試下就得

有自己屋企就煮算啦

真

但係我情願起Gaddis喊都唔想食唔流心既奶皇包

速遞不了，中過伏

閉在呢d好多時係食驚喜
味道係其次
一次就夠

如果要翻啅就要味道第一

其實我覺得自己同個打雜冇咩分別

邊度有資料睇咩紅卡？

佢buffet差不多九百一位
如果差就真係抵打

高唔高人工？

香港地d fine dining 其實都算有心思

上次sky dining 101間新派法國野好正下，老婆好like

出面油卡post 能源大法

始終我唔係幾食蠔個d

半島先8舊

唔一定係蠔，有 5-8course menu 樣樣都好有心思

甜品個presentation 好得

單身狗 唔關我事

你邊間
我意思自己公司自己送嗰啲

係呀
所以來來去去都係嗰幾間大野

要唔要我介紹俾你？25歲 專科畢業 五萬人工175高 性能力無底深淵

sky dining no la
我會去返大酒店

佢哋而家八舊幾未加一

佢地啲post咁有用 我地就青山出黎咁 成個車台俾我地搞歪晒

好

好快有

細細聲話你聽 佢準備考兒科專科

性能力你都

係你姐

佢試過

依個睇樣就知

希望啦隨緣

咁咪好忙讀書

真生咁多個

oydessss ok 喎真係 好食得黎又有景，笑鳩隔離對夫婦直頭無價

比你姐

咸濕又環保

係呀 不過你會無安全感 啲女係自己行埋去識佢

點解可以笑人？

兒科，joe biden d fd

以我所知佢無咁嘅興趣

好靚仔？

仲好有錢

正常啦 黑黑實實 識笑咁囉

佢地黎慶祝紀念日，但老公全程係咁出去講電話，一講就幾個字

最後我地上甜品先，個supprise 就係甜品放起個音樂盒上面，播指定既歌

我地上先所以都劇透晒 條女塊面黑過餐前小食塊墨汁脆片

52歲？

食完就離婚/分手

40幾咋

有咩電話傾咁重要
肯定有第二個啦

仲有食過一間el dining
fb成日ads
碟上畫公仔

gay

絲打
努力

你唔巧咁賤啦

唔知佢，個女人一d喜悅感都無，塊面黑過阿嬌，個侍應都覺得怪怪地，擺底就走

癲佬
我屋企有3個醫生
兩個都禿頭了

好慘慘

shuuu.....

抵好多

唔計笑人真心ok 推薦大家去 想睇維港要坐大廳，想靜坐偏廳

無得醫

歷山都唔平呀

this is rubbish

咁既價錢我去佢隔離食瑞士野好過

hi5
我真好怕人多
可能香港太細太迫

buffet 幾好啊，不過比我都去食瑞士野

我唔接下去嗱
費是又比你吋

你青山出黎
咪拖其他人落水

個個好似你咁，可以買靚茶具返去望著個景食咩

我笑你世侄
黑黑實實

接啦做咩唔接 你上等人唔食依d野嘛

我原本係安慰考車失敗嘅迷途羔羊 點知兩個月之後就變成咁

嗰個係2000絲
我係初見絲(混法絲)

好hurt

有初見sis日日發功

西多sis

妖你呃
又嚟
茶具洗幾錢
你估我開倉呀
用嚟用去咪嗰幾套

屋企無海景啊

我妹仔肚嚟
食開草

係喎，你食齋

其實有咩相干
我哋都好專業一樣答

你咪賴

福街
如果有日見到你真人
唔知我會點
準備架撑插盲你
C200 丫嗱

棍法sis 真係有棍

山景樓景都一樣架啫
再唔係print張窗咁大嘅poster
有山有水咁咪一樣

人人好似你屋企落地大玻璃?

借都借返嚟

我都睇到係棍

咁搞法開netflix播火爐好過

你知唔知好危險架
尤其對有畏高嘅人

雀巴
你......

可以試下喎

重要串我地住得矮

法棍sis 法包

安全有序恢復更多公共服務
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
為了社會整體防疫抗疫的需要，政府自去年十二月二日實施政府僱員特別上班安排，除了提供緊急和必須公共服務及參與抗疫的人員外，其他政府僱員留在家中工作。考慮到社會和經濟運作需要，政府發言人今日（一月二十六日）宣布，由一月二十八日起，政府部門除了會繼續提供緊急和必須的公共服務外，亦會恢復部分基本公共服務。

發言人說：「即使受疫情影響，政府仍有責任維持社會和經濟繼續運作。為應對市民大眾和企業的需求，各政策局及部門會在採取針對性措施減少社交接觸，以及在實施預防感染措施的前提下，由一月二十八日起恢復提供部分基本公共服務。政府的最終目標是在條件許可下，全面恢復正常公共服務。」

有關部門會另行公布其所恢復提供的服務和有關安排和詳情。各政策局和部門若需要時間部署人手、物資和作出所需調整，或未能立即提供全面的服務。

發言人表示：「為了減少人流和社交接觸，各政策局和部門會採取彈性措施，盡量減少辦公地點同一時間員工的數目，例如將員工分成兩組，交替在家工作，或是擴大彈性上班和午膳時間的幅度，因此辦事處的開放時間或會有所更改，市民輪候服務的時間亦可能會延長，或是需要更長時間才能完成處理申請，我們希望市民理解。」

發言人呼籲有需要的市民盡量利用郵寄、投遞箱或網上服務等方法，以獲得所需服務；假如必須前往政府大樓或辦事處，則必須一直佩戴口罩，並遵從相關部門實施的防疫措施，包括體溫檢測、使用「安心出行」流動應用程式和人流控制安排。

發言人亦呼籲僱主按運作需要，作出彈性的上班安排，包括按情況讓員工在家工作，以減少社區人流和社交接觸。

完
2021年1月26日（星期二）
香港時間16時00分

你唔好做XXX啦
你個腦轉得咁快
應該幫班膠官做pr
擺你喺呢度真係嘥晒

到底有冇得考車

廢話
仆街政府

矛啦

佢地淨係要蠢才同奴才

可能會開

又巧似係喎

新年前不了

3月開，4月爆第5波？

唔出奇呀農曆年後

4月中後先爆啦

爆到你走唔到咪一樣

唔好咁癲啦

今日返1730？

唔得
九月前要land la

你明明唔係咁講

我都唔想

咁你死返入去啦
你誠意啲
揾2000絲惡補中文啦

運輸署究竟幾時會開翻路試

仲有半個鐘

今日好攰

睇下運吉處幾時開返

正苦wfh連理運吉署wfh到27號
可能再延長
我本身25號就有得考㗎

叫佢發辦

本身

完

印仔
個Fd 次次都唔同剪到
每次剪髮都係賭博

根本要一開就即刻抽快期先有得考
尾期/postponed 排得黎又停

發下夢 瞓醒就開

2月頭被改期個d新期無6-7月都唔駛諗

到時又唔記得點揸了

一陣話下星期考得返

搵我車你幾轉 咩手感都翻黎

天呀 感謝主 我二月考呀

睇左做性能力無

屌 你又有興趣呀

我邊隻字令你覺得我有興趣

佢gay的

介紹緊男仔你搭咩嗲

搭句嗲就變左有興趣
下次唔講嘢了

我都肥哂兩個月 抽快期無期

好慘

希望快d開考啦
不過應該都係電單車先

好彩我個個星期去操車又然

！幾時收埋的
會唔會我原本25號有得考？？？

二月呀？

真假呀

1月

真係

屋企個座又有人去咗隔離快啲確診俾我放返幾日有薪假期

過咗就要排隊啦😭😭

咁你要好好把握嗱

老強而家係咪冇得報

都唔知話唔話你黑心好

大佬呀
Gay都可以有性需要嘅啫

你做咩踢爆佢

應該今日
政府話提供有限度公共服務

個天要送個牌俾我 我都無辦法

好似難啲

然後無得見姐姐

非
唔好曲解我

有咩關係

隔離照媾隔離嘅姐姐

一陣又fail就好笑

大媽有佢份

好混亂會唔會原本琴日我有得考
結果我冇去到no show咗？？
我又查唔到我個考牌status

你幾時變到咁黑心

你師傅會提你呀？ 佢租車俾你嘛

你無問佢咩？

學車谷有人話打去問過
下星期只重開電單車

贏定輸係未知數

你咁細膽點做大師傅 冷靜啲

仲有成半個月 我唔信開唔到

參考返上次wfh
8月24開始返工 27號宣布
9月7恢復駕駛考試
今次就28號先返返工

有無人幫我計計二月中成功考到機會有幾多？ 重酬

零

好快計過 有望15號開返 yessssssssss

2021年好消息

多謝Ching整理timeline
個心定咗啲

定唔定咩
你過咗期 要排隊等通知呀

至少唔係no show

欣賞你心態

你係重考定第一次？

加返你個名去張list先我會唔記得

第一次考
咩list

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八

你搵唔搵到自己個名？穩定求敗絲打

第一句會wtf
第二句又好似有啲心酸

隔離咋嘛 又唔係政府嗰啲我之前都係照出街

他朝君體也相同

相見如絲打 佢咒你fail呀

講吓笑啫

你吔屎啦
成日教壞我
明明係你教我講

咪爆
今日已經成功教壞一個新人

係囉
私人同駕sir一定揾你架喎

有冇搞錯

大家一齊攬炒慢慢等啦多得個咁嘅濕鳩政府

佢一路都係咁咒我

唔該絲打

壞蛋

唔壞就唔係你認識嘅153

咪嚇親人 佢無入返黎了

係你嚇親人哋

我做錯咩

40歲猥瑣大叔

關我咩事
我又唔係gay

唔好鴨駕都fail兩次 你會一舉成名

你食咗誠實豆沙包呀

7出香港靠佢嗱

大把人啦不過唔係我

你唔好以為你女人我唔敢鬧你

髮型師發辦
又剪柒左

呢個po上報都靠佢

話唔埋

會唔會唔關髮型師事

係佢剪唔好襯我嘅髮型

omaka師

真係靚仔嘅光頭都好睇

唔好嬲
知你講得笑
我對你有信心

你剪咩
都話唔好比佢哋發辦
如果唔熟無剪開的話

大家好似都好期待

又可能係事實

你都唔好咁串

咁事實真係咁

技術性ko

係因為光頭襯佢 唔係靚仔

你放自己個樣上嚟睇吓先

八兩金都有合適髮型
點解我唔得

因為你點八兩金都不如

知驚喇咩 含啦

出來隻揪 打到你變153

Jer都咬斷你

原來你哋先係gay

正苦重開部份公共服務，希望有考試份啦

可能係你個樣襯唔到佢嘅髮型

幾時開返快期

應該無咁快

本身下星期二考，咁我聽日嗰堂學唔學好😥

學咗係自己嘅

咁你最後買咗啲咩

一齊pass

真
節日真係人超多
完全唔想出街

尤其而家要戴口罩拎野食
煩到嘔

呢度啲人不知幾pro

銀器個啲
我見齋個三層架
都要三千幾蚊未連碟
一隻碟要7XX
茶具個啲更加貴

207

幾時？邊到考？

6 0差好遠喎

大家都睇到唔同數字

未買 仲諗緊

呢個好耐lu 6月考培正 我個陣第一次考 都正常

咁你之後排快期？

唔緊要啦 大家都係智障

最重要唔好俾依度啲人知你係男定女

好狼死

係呀 7月考石蔭不過又肥咗個考官係210
二月尾考第三次了都唔知有無得考

你

唔知點解之前都無發現呢個po 無人一齊圍爐

咁而家你發現咗啦

呢度好似得你係智障咋喎

痴線
除非真係好靚
不過銀器不了
我通常旅行見到靚就買囉

係喎

我九月食咗一次
真係好麻煩

真越嚟越九唔搭八

佢仲話要買多架TT
我好憎兩個位嘅車

你終於認同我

好有可疑

希望你考到
我都想3月31學牌過期前考多次

真 啱啱click入嚟 見到你哋講緊食tea 心諗呢到唔係講肥佬架咩

我考完都係咁諗
結果兩邊肥哂

咁之後你要買架 7人 L佛 咁就唔洗2 個位
有錢d 可以買埋巴士

呢度啲人有啲問題除咗小妹

我朋友買咗架以前白色嗰啲

屌
我8月改期11月考到但比210肥擰頭兩份肥哂

見完反省,之後就吹水區架啦
真係有咁多人肥咁耐咩

男人老狗扮小妹 你同豆巴先係最有問題

咪爆喇我真係小妹

買隻Hermès 都貴啦

你班巴膠
屌左死氣喉未

咪屈我唔係

咁慘 咁你有冇再排期？
嗰陣其實佢考我都ok

洗唔洗幫你搵埋d 絲打幫你驗身

妹下妹下就有

連登用戶考牌官210鳩√

安靜啦

抖m 黎架喎

用隻腳zip住個break

咁都係會剎 剎慢d 啫

我 踩得切 轉燈又剎得切 諗住pass丙 點知肥擰頭一樣

未有得排
得重開後抽快期

你終於返嚟
你唔好彈出彈入得唔得

又呃人

佢都好d 比210 4個tick
下次就pass

我一個tick先慘
下次希望唔好又另一個tick

明天會更好

我都想 我想錫你地全人一啖
我有睇哂每個post 你地嘅留言架

有啦
以前成日坐
都話買macan咯

細個好鍾意

小妹都想錫你一啖

巴膠

其實歐洲好多靚茶具
唔洗一定買H仔

係咪歧視

一個就基嘅 一個就扮女人 一個就戇嘅
另一個就青山院長

仲以為我自己覆左自己

呢啲死得最慘

邊個基

我細細個係車膠黎 見到車 就會狂望

睇下邊個認
我睇到你衝住出黎認清自己

你條潤腸
齋睇唔入嚟
仲打算tg你架嗱

無錢買

又要唱歌 有請院長

有咩問題

閃巴基閃巴基

真
我哋班絲打路過架咋

非常基

唔係好貴架

應該入面有你地份

如果係我應該喊咗
下次一定成功

我係諗著叫你起身

有你個死人頭

我ff 緊 你tg voice 我 大聲講起身屌 _啦

今天今天基閃閃，淨下你北風中屎忽窿帶著淚

係咪新歌
邊間教會

無錢

咪扮啦

落車屌死個阿嬸

Google 夢伴

聽過
之前嗰個係古巨基

閃巨基

閃巨j

你無聽過我講嘢咩
我真人唔講粗口的

痴完未

咪扮啦我好似有證據

院長唔係浪得虛名

我無聽過

我呢啲細嘢唔啱你
你玩親都大野

靠你嗱

咁你share比大家
你自己啲姐姐講粗口唔好頼我

因為我根本唔會講

咁我記錯了太多姐姐

你擺到明啦
閃巴可以做證

是

但你抽中快期就10-11月已經考左

依家仲要驚2月尾改到7-8月

無哂火了
掛住開工/玩

玩女

真
姐姐真係冇講過

但係我黑仔應該個陣唔會抽到同埋個時我問過幾間佢哋都話好難抽因為啱啱開返

搵agent應該好快抽到 一抽到就10-15日後考得
點都係11月尾前考到 不過都係馬後炮

多謝你

重有老野

係呀
好多人都爭排

唔洗客氣
同是天涯淪落人

在這傷心者通道上同行
也許不必知道我是誰

咁你今次2月考邊到

嗰陣淨係丙部好難抽 合併最易抽

培正again~ 好彩唔使又學新試場

無謂令你令你令你令你

豆叔係咪已經不敵睡魔陣亡

又再又再考慮！

咁都好d

咁又係，丙部抽得黎都停考

各位 我啱啱瞓著咗 依家起身痾夜尿

Good luck 運氣勝於一切
你第一次考邊條路

你都係

腎虧

好似有個外太空朋友仔 你地唔好嚇親人

To外太空朋友仔
有咩唔開心可以瞓 自摸絲 二千萬絲 相見如絲

避開狗公153 閃閃基爸 雀仔有腳爸 67巴 插擠掐掐搯爸 理工紅磚爸 佢地好狼死又變態

我係豆豆爸 正常嘅 放心

唔好再提啦 黑歷史

第二條呀

今晚唔見咗二千萬絲

一定啪啪啪緊

你改名做外太空黑氣石啦

此地無銀三百兩

最唔正常嗰個就係佢

個個都好似你咁猥瑣咩

我好人黎

如果你係男 就搵閃閃基巴 佢好似搵緊partner

好正常

幫佢答埋非基
你漏咗渋巴

完全唔記得

又話你係好人黎嘅

佢係好淫

特別感謝狗公/官153整合依個list

考牌官整合

大家講下遇過咩考牌官同埋感想:
309 - 老+高+瘦, 聽講幾好人, 易PASS, 但俾佢肥左"太接近物體"
176 - 呢條友超串, 一上車師傅已經叫我小心D, 點知真係俾佢肥, 明明用左一次3波, 佢好似趕住投胎咁, 又話做乜唔用3波?
194 - 呢個好人, 有同我打招呼, 係卷髮, 雖然戴住口罩, 但貎似林作, 佢俾我PASS呀
四眼暗瘡仔168，師傅叫我醒水d，話佢揸得好嚴，講野成部導航機咁，但我就係佢手上拎P，之後師傅話我係佢第二個學生係暗瘡仔手上拎P喎
156 奪命金 白色溝黑色頭髮 兩樣肥晒 人渣無人性 完
聽講186係KILLER, 做最安全既決定都肥你, 因為你冇把握出現一秒既機會
我第一次182，雖然臨尾肥左，但佢都算nice………
第2次係179 pass我，呢個超級nice……考果時完全無壓力……
175 : 考輕型貨車，正正常常
308 : 考中型貨車，佢戴左口罩講野，真心聽唔到佢講乜。問多兩問，佢就發火，然後我肥左😑
但師傅話佢好鬆手。
309，pass左，算晤算特別好人就晤知，但佢好既係晤會成日打開份野剔剔剔，係到某一兩個燈位一次過剔
197 呢個好似新官黎幾好人 上車就講早晨仲好有禮貌
但佢全程都望風景😂
佢冇乜望我渣車番到去
181正仆街
208 語氣幾溫和態度好好，好少打開份野剔剔剔，搞到我零緊張感😌
係有一次過架的士(貌似死車)過到一半，點知佢開車，我就即刻放油俾佢行先再慢慢入返正線，跟住佢遞手示意我睇下：做咩咁心急呢🤣🤣不過最後都 1️⃣✅pass 😂😂😂

176出名好考，如果肥係佢手真係要檢討下
192-好官，考時唔多寫野，令身邊我唔多感到壓力，佢呢D我估係，喜歡睇哂全程先再俾分
210- 有禮貌 但killer
153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望你俾人打，屌你老母

215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙
58 好nice 有禮貌 pass曬兩part

166 好嚴 老人 講野陰聲細氣好恐怖

191 幾型 不過係咁R手毛

153 寸嘴到仆街，又kill，鬼唔望俾人打，屌你老母

補充一下考官153先幾有禮貌 指示路線語氣温和 無講其他野 會不時攞起本簿寫
215 好官，幾好禮貌，喺佢手上pass丙

筆試都fail
綠色垃圾巴打

Fail等考
Mr_豆 （創始人）
做極做唔完巴打
南豬隻狗巴打
相見乜乜乜絲打 (青山永遠榮譽院友)
C君莫望報
大過仔
食煙會急屎
磚大乜乜乜師弟
呀力士摩根巴打
外太空朋友（fail 3次）

等第一次考
雀仔巴
狗官153 (爸爸)
兔仔唔識叫
閃閃星光
因性為奴
六七八 （26）
穩定求敗絲打

已合格
自摸絲打
被瞓斥絲打個男朋友+被瞓斥
行行下跌落街
天氣哈哈哈巴打
私何者
踄谷封關 (青山榮譽會長)
呀頂好急屎
Abnormal巴打
舂掐擠插搯摏韬㧮
六七八

咪亂講 我好爸爸黎

點解我會係爸爸

fail左兩次咋!!!!唔好咒我

唔g copy and paste

唔好信呢度啲巴
除咗閃巴係正常
得我哋班絲打正常架喇

最淫係你

呢個我認

點解閃巴係正常 但我唔係？

淫賤不能移

Er.....
呢個好問題

我好似誤打誤撞入咗個狼坑咁

我無打錯你個名 外太空朋友仔 （fail 3 次）
天意 天意呀

黑心呀你

佢個個都係咁

不嬲*

我哋班絲都係咁
路過架咋

瞓覺啦聽日再講

你好衰呀
仲乜今晚仲未瞓

大家都早抖

起身痾夜尿 幫仔仔蓋被 錫老婆一下 準備瞓

瞓啦 柒頭

未放工嘅加油 放咗工嘅早抖

終於有得考車 興奮 開心 期待

唔洗講得咁仔細

熄腦啦

我非基
唔好再屈我

真係唔該你

多謝姐姐
呢度我都係少有嘅正常人

早抖

係咪橋底轉左 咁你衰咩
算啦一切都係運氣
我嗰陣最想考第三條點知中左第一條 最唔想就係第一 因為太多燈口位 好驚遇到黃燈狀況

nono好似係出試場行一陣就轉左上高速公路個條 (事隔半年記憶模糊了)
我衰無擰頭呀因為有新嘅障礙物我panic了
不過第一次考都預咗肥嘅

我明呀第一條係橋底盞燈呀嘛 好牙煙

橋底左轉真係最易最快
一開波左轉上公主道平時真係唔會點考 考中真係唔好彩
我記得我考果時係橋底左轉 去到文福道果面 同我講整路 整水管 佢左右邊都有 水馬同埋 有成日打左燈右燈
差d 比佢 fail 無打 方向燈
最緊要係熟試場

最要小心係 豆巴

涉巴就得閒癲下
閃巴就成日基下
153 只要你唔係大姐姐就唔會狗衝 ( 佢係不想努力群組)
其他 同d 絲打都好正常

你班死仔包 作反呀？點解講到我心理係最有問題個一個

係囉
幾有米

尋日吹左咁多頁
冇心機追哂

早晨呀各位

舂巴講人話
巧感動

都話架啦

渣架 我全部都睇哂架

早呀
唔睇無蝕底

追post浪費人生

明啦

最有問題果個係你

去睇下醫生

你地全部都有米 唔好爭啦

不嬲都講緊人話 我見佢屈你地唔正常 我睇唔過眼

我每日起身第一時間都係j post 先
覆唔覆又一回事

準確
你都試過?

真
尤其呢到啲post

你都係其中一位

來吧
抱一個

痴線
太費時了吧

係喎
唔記得咗
我人生第一次
啱啱上年發生
一個星期瘦咗差不多7lbs
變咗人乾

明明豆巴係最唔正常 涉巴都唔夠佢黎
佢一黎就講哂我地唔正常
係要人企出黎舉證豆巴嘅
法絲 我地支持你架
睇黎院長個位應該可以還番比豆巴 涉巴要做番副院長

有d 強迫症架
見到 signal 未睇哂d post 都要睇哂佢先安樂

我上年試過
好嚴重嗰隻
我係同一時間
坐住屎坑抱著個垃圾桶
飲水嘔水
好辛苦

早d 識我咪好囉
我可以提供d treatment 比你
唔識仲可以 google

你可能肺炎呀

買定嚟手
佢哋邊個爭贏

人地成家醫生 你邊有地企呀 世侄

溝埋一齊做瀨屎牛丸吖笨 我就正常嘅

no la
醫生會建議你屙清
食藥無用的

唔好再試
要追返7lbs好辛苦

咁係屙血喎

咁又唔好咁講
有兩個喺外國
淨返1個香港嘅少聯絡

你要分清 醫生同護士果d 嘅定位先

辣椒油會唔會效果好啲？

你贏啦 唔洗爭啦 院長

晨早溜溜玩屎
我放緊狗
要唔要留啲過你

有無狗狗相？

清完先食藥
唔清就食藥 d 菌會留係個肚到 就開心囉

攞定痰罐啦

去食番個三哥三小辣先再去 痾得快啲

肯定有啦
我揸Vaseline

又唔同 鮮紅係 近肛嘅血
粉紅可能係女神嘅 排洩物

用辣粉會開心d

下次你肚屙出聲
成箱gogo van過你
我最大方㗎嗱

唔爭在試下用紅毛泥呀 堵塞漏洞

我哋金拜下風
完全望塵莫及

對

做乜啫你 做咩咁睇我

你地做乜啫 係咪排斥歧視老人家？

蘆薈會好d 出面賣 蘆薈jer哩 都係十幾20蚊?
vaseline 保濕就有用 用潤滑 搽太多遇水會結埋一舊舊 好似係

d 人腸問題去唔到廁所
就會係肚到 整個造口 果到會放左個屎袋
你閉左一個窿 仲會有其他窿嘅

比返張應景啲你
真係去青山探你架

有咩辣椒油/ 醬推薦先
拎比佢之後比我試下先

晨早玩踢爆

正呀 七穴齊發

你隻狗係咪戴咗太陽眼鏡？

咁我唔是女神
我無粉紅便便

戴咗太陽眼鏡 咁型

我地專重你先比番個院長位你做咋
係專重 唔係歧視 好唔好

睇毛色 正值壯年 應該4-5歲？

笑死我

無行啦你

睇你咁濕尻 你都正值壯年

無無
我真係無

你做男護士（精神科）

精神科同普通科有咩分別？

上次還可以吧

叫舂巴幫手

佢戴左 超?

冠益華
好似係除非唔係

你以為係咩呀

靚仔

我問下咋嘛 態度咁差

no la
似佢主人我老唔去
過咗10歲
陪我長大的

梗係
咁鬼曬

我無

不是吧
咁後生都咁深色

冠益華隻桂林辣椒油醬 我由細食到大 唔覺得 特別好食同辣

好可愛啲毛仲咁金

有無位包養埋我
我都不想努力了

係咪靚？想j

好 我訓覺了
大家自己睇路啦
訓醒應該有新post

無得你j 呀 對我黎講係幾吸引嘅 同埋佢鐘意食dee dee
果時我差d 就可以了
最衰佢係藍

又打通宵機

我都瞓返先拜

下次邊個開新post 請copy #704個list

又瞓喂奶

都算係嘅
之後 有3個鐘係聽utube

婆婆黎咗湊化骨龍 我就瞓下

我愛婆婆

叫我

是日衝力射球

賤人生唔返工仲有咩意思

我醒咗但係又瞓番

遲到都要返工

不了約下啲姐姐出街仲好

我邊度有成日基下
非基

早晨啊

你勁
咁多頁一次過追太痛苦啦

明WT

事實

我冇
咪屈

你真係潛水
齋睇唔覆

真
佢勁有米

認同

你公司冇醫療卡？

大家咁早起身嘅早晨呀

早晨呀

因為大家嘅訴求都係返工

早晨
要上堂

係喎唔知點解以為今日星期六傻咗

我都想係星期六
可惜只係FF

但齋痾唔夠要食藥清左d菌

又呃姐姐

姐姐呃我

我就係反而想考你嗰條 因為之前考過忠義 好熟嗰到 同埋兜完上去轉彎落大直路就上文褔道 感覺路程好短

而家先起身

今朝9點堂
聽日都要9點堂

成個sem都無早堂

嗰陣要出公主道我就好淆

啊！！！！！！！！！！

細膽到

啊乜鳩

？

好撚忙啊

如果個個都好似我咁得閒 咁咪世界大亂

邊個俾錢？

破產等豆爸接濟你女朋友

等緊排期紙揮手區

清考邊度

沙田

掃桿埔

你考期原本幾時

很遠

我都係第一次考
我鳩估三月頭

又食又拎

未考就入嚟呢個圍爐post

冇食但想食

Hi 新青山病友

我等緊合格

今日dayoff

等我過兩招俾你

等你

我試完話你聽咩方法work

我之前都有
不過add drop之後冇左

153都係第一次考?

正大球 非

me2

5日都有堂？

啲同事唔識做不如唔好做好嘛

執手尾很辛苦

很大 高過你

係啊
不過有3日得一堂

真我唔介意做埋佢果份

矮撚

你都一樣

我有兩日都係得一堂

但你仲有day off
咁咪有兩日要上好多堂

我要做增高手術

冇呢個手術

唔係呀 我星期六要上堂
total得6堂要上咋嘛 冇tutor得lecture

變矮就有，準備幫153做

點解咁好
我有lecture有tutor
有時啲時間好難就

咪痴

又去剪頭髮

係咪暗號 代表叫雞咁解？

非真係去剪頭髮

我得兩日有堂退休狀態

姐姐幫佢剪
洗頭有服務

Reg走曬今個sem d堂？ 點解得咁少嘅 定係嗰兩日full曬

我都想

豆叔準備開po

之前讀多左 今個sem休閑啲 畢業了

羨慕